點解唔屌鳩班建制議員

冇班撚樣投鐵票都過唔到
但班撚樣又唔撚驚
又有一大班鐵票撐佢地 點都唔會落馬
呢班人同班撚樣先係最終破壞者